文宣：公務員無人工加，要公務員槍頭對內

財委會今年可能都通過唔到公務員加薪，林鄭仲以為自己有成批公務員支持佢，宜家加人工無晒消息、政府刻意封鎖無人工加消息，身有屎，林鄭龜縮要全部公務員墊屍底，班狗日日OT, 暑假請晒假陪家人都隨時要消假，仲要無人工加，請文宣出手令槍頭對番柒婆！

你都弱智，公務員對加薪最敏感，點樣會唔知

人工一定加 睇下幾時出返啫
反正會day back

立法會主席

你估私人公司咩
公務員加人工會出多一舊錢補返之前爭落嗰啲，話之你遲十年都一定出足

咁拖糧有無人會ok? 都係遲d出啫！

晒9氣

佢地根本係坐定粒六等back pay

反正一定會計返足

公務員back pay當儲錢，幾時出有咩所謂
成班驚日日OT有補水，不知幾舒服，出雙糧，聽聞毅進驚時薪都接近$200

唔係個個份工好似你咁，驚拖糧，OT無補水！公務員不知幾歡迎，back pay儲埋過萬蚊，最好拖返1-2年

記得apply做選舉工作人員！
[身在曹營心在漢] 在 職 公 務 員 入 (急)